24mal Märtsil 1867
Karl Walling, Prido Walling, Gustaw Liedmann ja Karl Ball on 17. Märts. wabrikus ösel mürranud ja koerust teinud.
Sedda asja järrele kulades on K. Walling tallitajate wasto sõnnakuulmatta ja jämme olnud ja maksab selle eest 75 Cop. trahwi. Pr. Walling maksab 50 Cop. trahwi, et ta Siim Läcki on wiskanud ja temmale lubbanud ue ninna tehha, et S. Läck nende koerustükkid on üllesräkinud. G. Liedmann maksab 1 rubla trhw., sepärrast, et ta on koerust teinud ja tüdrukuid wiskanud. K. Ball on ka Läcki wiskanud ja seppapaeas tüdruko rided kaela kiskunud ja saab selle rummala tembu eest witso. -Keik nenda klaritud.
